[尋人]極急！入黎睇睇！有冇人見過？

工作需要長期黑衫黑褲
係石硤尾附近
同男朋友一樣失去聯絡
連FB都del埋，冇人搵到
有冇人係live見過？

推呀

推到有人見到

推啊，有冇人見過

有冇手足住喺石硤尾美亮樓附近！
有嘅快啲走 啱啱有幾隻狗落車衝左去 手上面揸住一張紙應該係搜查令之類
04：51 公海講

推阿，入黎認下人

推啊